\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{
	\textsf{17 июля, день / 19 июля, день} \\
	\textsf{решение/разбор задач}
}

\fancyhead[C]{\textsf{9-2}}


\fancyhead[R]{
	\textsf{Люлина, Гуцол / Конаныхин, Барыгин} \\
    \textsf{механика}
}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
\graphicspath{ {parts/9/days/pics/} }

\task{Найдите модуль числа $1+e^{i \phi}$.}
\task{Найдите действительную часть числа $6e^{4 \pi/3}$.}
\task{Переведите число $\sqrt{3}+i$ из алгебраической формы в экспоненциальную, а число $2e^{3 \pi/4}$ из экспоненциальной в алгебраическую.}
\taskpic{В установке масса динамометра равна $M$, а массы грузов --- $m_1$ и $m_2$. Коэффициент трения между динамометром и поверхностью стола $\mu$. Участки $AB$ и $CD$ нити горизонтальны. Массами обеих нитей, блоков, а также пружинки можно пренебречь. Найдите показания динамометра, если они постоянны.}{\includegraphics[width=35mm]{D21}}
\taskpic{Однородный нерастяжимый канат линейной плотностью $\rho$ (кг/м) тянут через блок радиусом $r$. В некоторый момент
разность длин свисающих кусков равна $h$, а левый конец каната движется вниз со скоростью $v$ и ускорением $a$. Найдите горизонтальную $F_x$ и вертикальную $F_y$ проекции суммы всех сил, действующих на канат в этот момент времени. Свисающие концы каната движутся по вертикали.}{\includegraphics[width=15mm]{D22}}
\taskpic{К невесомой пружине, имеющей 500 витков, подвесили груз, в результате чего она удлинилась на $x_0 =$ 10 см. Затем груз убрали и нерастяжимыми нитями связали виток №100 с витком №300, а виток №200 с витком №400. Длина каждого куска нити равна длине участка пружины между связываемыми витками в свободном состоянии. На какую величину $x$ удлинится пружина при наличии нитей, если к ней подвесить тот же груз?}{\includegraphics[width=15mm]{D23}}

\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/231}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.3]{parts/9/days/pics/232}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/233}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/234}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: